男朋友話我掛住打機唔理佢

如題，琴晚佢提分手
一齊左2年左右都唔捨得唔想放棄佢
但「分手」呢兩個字次次都係佢提出
我數過今次係第十次
而我係好耐之前已經講過再講真係分
然後我次次都有留住佢
畢竟呢段感情好重要，唔想咁兒戲

呢排佢話我掛住同人打LOL唔理佢
我又唔係唔理佢 覆得慢啲姐
我係覺得，我開始需要啲私人時間做自己想做嘅野
以前我幾乎日日上佢屋企見佢、過夜
搞到我屋企人同佢屋企人都唔係咁中意
上個星期我直情係佢屋企留左一個星期
呢排開始返新part time ，無咁多時間覆佢
(*上一份工太過HEA 返緊工都可以秒回佢)
夜晚問佢做咩，佢話打機
叫佢陪我打LOL ，佢話電腦廢玩唔到
叫佢陪我玩手遊，又話玩到燥唔玩
咁你姐係焗我玩你玩緊個隻垃圾game

本身大家都脾氣大，次次嗌交就用分手撻我
琴晚諗通左，今次無留住佢
第一次拍拖我真係有諗過會行到去結婚
為左佢同我老豆嗌交又試過
佢唔夠錢我又會幫佢找下卡數、借錢比佢
真係咩都肯做
只係我呢排想玩LOL 唔想玩佢玩緊個隻game
打個機就搞到咁

喊左成晚，唔知點算
唉屌睇返同佢啲對話同相又想喊

咩野手遊

日版白貓tennis

掛住玩lol尼隻垃圾game
我係條仔都飛左你啦

白貓tennis咁垃圾都玩 飛撚左佢啦

見到呵呵都唔洗諗

條撚樣一定係啲八婆格毒撚，轉頭實唱衰你

2019仲係到lol你條仔就做得岩啦

男人老狗要女人借錢
一早就飛鳩佢啦

+1

你地打字打得好快

見你條仔用字就知 唔使留戀啦呢種人

有ps4 switch 電腦game唔玩
玩手機game同LOL呢啲
難怪會分手
幾隊都係打會打機嘅情侶
唔係玩switch嘅雙人遊戲就係玩下ps4嗰啲rpg game
星期六日就去對方屋企一齊玩，關係不知keep得幾好